「緊急」六區開花前必做

唔係個個人都係自己區開花
唔該大家去個區前
最少確保到有一名可信任人事聯絡
有咩事都上到人地屋企打牌

唔係end game
唔準被捕

推

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友